國安法後，連登會成為香港史上第一個因政治打壓而封的論壇嗎？

會

不會

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦